點解依家班中學生會將考試成績差，賴落補習老師度？

每星期上得一堂，每堂飛一本筆記，你想學到幾多野
就算個老師講左好多野，你都吸收唔到啦

老師係教學既定位應該係啟發學生點諗，同點樣連貫啲知識，而掌握知識根本係學生自己負責
自己懶考得差就賴 xxx 教得差

的確教得差會令學生無乜興趣自學，不過就算教得幾好但你唔溫書都無用囉

鏗哥教得好差

我唔會賴補習老師
我會直頭賴中學班垃圾
最尾一年應考仲哂埋啲時間玩話劇乜柒乜柒
唔俾時間我地做pp溫書

因為補習天王話保證奪a

我講野幾好 未有學生話過我過得唔好

賴中學老師嗰班點計？

係，最好就由中一開始操，操撚到考為止

教得好嗰啲補習老師都係得一堂，學生成績都可以好
老師有勁有廢
可能真係條友教得差呢
但係要補緊嗰陣發現啦，考完屌都無補於事

你講野都戇撚鳩 下下都咁撚極端
針唔吉到肉唔知痛
你試下要溫書既同時仲要準備話劇劇本道具做precentation?

真的 有乖乖地上完堂再溫書的話
香港入大學真係易撚到痴線

中學玩下話劇有咩問題？work hard play hard

考個dse 洗唔洗日溫夜溫呀？忙到咩課外活動都玩唔到真係on9

因為補習天王配套足 notes又靚又高汁 得閒又有幾份mock 夾埋啲狀元sample睇到人呆撚曬
中學雞心智未成熟點識判斷 理所當然覺得名師好勁
係名師各種言語轟炸+暗示下
即刻覺得跟佢做齊啲野隨便都5**
利申： 我係其中一分子